4TB硬碟係咪東芝企業版最抵玩？

又分E同N版，邊種好？仲有好多代理prolink、建達等，邊間好